藍絲：黃絲自編自導自演，向包圍警署既自己人放煙花

屌你老母

屌

有圖有真相

咪撚玩啦，過年得圍村會放煙花

係，八號風球都係逼你罷工嘅招數

直頭一開始都已經係一場戲啦
林奠都係黃絲派去既臥底

大膠盒逼到佢地罷工

講呢d 嘅人真係on 能9

遲吓有_ _當街俾刀插死係咪又自導自演

肯定班黃絲整個8號風球出黎 等d人下晝唔駛做 又去圍狗屋

抗爭者無所不用其極

有腦就唔會係藍屍啦

鄉討得佢哋自己睇炸

佢地咪繼續活係自己世界入面囉

佢地會將個概念傳出去

五毛講野駛乜特登開po講

咁林奠都應該係黃絲，自編自導，目的係做新聞

其實721元朗恐襲都係黃屍自編自導自演

問責官員入面嘅黃屍、警察入面嘅黃屍、黑社會入面嘅黃屍同埋放工返屋企嘅黃屍合演一場大龍鳳

你代入返佢地撚佢哋。

差唔多

that's why要做文宣
成個鄉土都係宣傳工具嚟

陰謀論
有證據就拎出黎 冇證據就收鳩皮
我夠可以屈鳩你藍絲老母其實同狗扑野生到你畜生咁樣吠
講野唔使本就講鳩野 含家剷

佢哋都知放煙花係唔啱

黑警想洗白恐怖襲擊，
連儂牆，貼海報，反映會加強還原真相。

反送中五大訴求無分黃藍

有種人真係好恐怖

大交合已被黃c滲透
無所不用其極

其實示威既都係藍絲

扮示威拎多啲維穩費

香討?廢壇黎喎

直接中盲得死得人架！！
唔啱你地又食下丫？
痴線

鄉紳年年違法放炮仗 煙花，黑警包庇無執法，圍村成為恐怖份子彈藥庫。

全香港除撚咗鄉黑圍村仲有邊撚個平民會有煙花呀屌你老母

啲示威者都係警察扮

藍絲成班都弱智

天文台成班黃屍自製香港大罷工, 搞衰香港經濟

有時真係唔知佢地係真傻定扮傻

習總都係黃絲 自編自導自演

點解仲要理班無腦嘅智障

唔洗理啦，由得佢地圍爐，真相係點心知肚明啦

戇鳩，明眼人一睇就知個風美國佬搞出黎架啦
搞到香港停半日市搞撚亂曬香港
好地地點會打風

班on9藍絲一見有大件事都係入黃絲數架啦
前兩日佢地連裝鐵圈隻警犬都話係我地呢邊扮
遲D政府班官員都係我地扮，中共都係我地扮
全世界都係我地扮

其實林鄭都係黃絲，一切都是我哋自導自演

咁就一定要落力調查 拉鳩呢個暴徒

同連登D 中計 軍師有咩分別

係囉 都係ching心水清
次次同人講都無人信

林鄭是反中央的 全家外國藉
是外國勢力！

由佢地啦，一班冇讀過書唔識野既廢老，用智能電話學好耐都唔識，就知佢地智商程度

會唔會射自己人阿，都智障既

地平說

哎呀屌是撚但啦好撚煩呀

黃屍自製8號風球

理佢做乜鳩
支那式打飛機

係呀係呀中共都入埋民族黨圈套啦

咁樣屈人方便唔洗駁嘛
你叫佢地用腦反駁，無可能架嘛

全靠 777帶領嘅香港，香港人至會如此團結。

地平說
自己作哂劇本

咁柒婆係焦土派港獨之母啦

On撚9 自己放煙花射自己人？你估班弱智黑警啊？

黃絲：藍絲黑警自導自演，向被包圍警署既狗館放煙花

黃絲：藍絲自編自導自演，包圍警署打差佬

所有示威者都係警察自導自演

新年圍村佬最鐘意放煙火炮仗

理撚得佢地班on 9 ,有咩衰野就一定係屈佢地

藍絲幾時都咁無腦
佢地成日自編自導以為人地都係咁

屌你老母 自燃阿？

鄉土算鳩數啦, 睇撚壞人

其實全香港人都黃絲，藍絲都係黃絲自編自導自演

藍狗文宣歪曲，
我哋文宣矯正。

估到啦
次次都係呢句

咁就要製圖叫警察識穿呢台苦情戲，拉人保尊嚴喇

不斷搵藉口比自己去撐警 撐政府

真係辛尻苦

如果係真，應該有人炸左佢屋企先

目的係搞亂香港 外國勢力入侵

係呀屌你老母，啲差佬政府都係黃絲搵人扮架咋嘛，目標係阻住你搵食咋屌你老母。

應該開始到藍絲五毛都唔可以淨係起底算

所有野都係我地自導自演得未
我地扮俾人拉扮俾人告暴動扮俾人打扮圍警署扮放煙花扮受傷
On9

咪再開呢d post,fb藍絲講乜大家真係唔洗理嘈黎都冇意思。
希望大家集中講番d event post

On9, 都已經話唔夠人，仲打傷自己人，等人數再少啲？
藍絲真係弱撚智

藍絲冇腦就係冇腦，冇能力思考。

笑話一則

習總都係黃 一切一切都係自編自導自演

好多藍絲都係陰謀論信徒，冇得救

原來羅偉清係黃絲
希望所有藍絲去包圍佢屋企

事撚旦啦

一齊玩無賴文宣姐

你不撚如話721元朗白衫都係黑衫扮

打人個d 警察都係黃絲
撐警打人個d 係黃扮藍
仲有冇？

咁今日一定又係啲黃絲搞個颱風出黎做大龍鳳
諗住可以唔使開庭趁亂劫走暴徒啦
係咪?

有腦嘅仲使做藍絲咩

點解會咁撚on9

支那人身中80刀都係自殺

係吖係吖, 係黑衣人做架, 咁正義嘅警察仲唔去拉人?
係咪連啲警察都係黃絲扮架?
所以隻眼開隻眼閉, 唔查唔拉人?

香討班5毛收哂錢
藍絲基本都係廢老 冇讀過書
大陸人 一係就商業上同大陸有關係
唔係好人好者邊會奶共

今朝8點4左右, 太和有個呀叔拎住罐啤酒(唔知係咪癲佬), 自稱新beyond, 同一個叫張sir傾電話, 呀叔佢話放煙花單野係佢地圍村做, 個張sir叫佢交人, 然後呀叔發爛渣話唔會出賣兄弟, 之後大學站落左車

9up原來唔係得連登先識

黃絲：藍絲扮黃絲自編自導自演，向包圍警署既自己人放煙花

藍絲扮黃絲扮藍絲扮黃絲...
無限LOOP

全世界都知啲煙花炮竹係得啲圍頭佬先會放啦

年年新年都勁過幻彩詠香江

收到風所有黃絲都係藍絲扮，想搞多啲撐警大會收錢，掏空國庫庫房再走資移民美國

成班賣國賊

黃絲：藍絲自編自導自演，遊行示威以搏取更多中共維穩費

勾結外星勢力

遲啲會唔會屈埋我地放催淚彈

車主羅偉清登記地址都係元朗

黃絲自編自導自演 假扮林鄭推送中條例 撕裂社會

藍絲真係蠢，唔係扮

冇錯, 其實係我勾結古人, 尋晚叫我死鬼老友孔明借返黎, 今日下午要全港大罷工

但係又覺得自己好醒, 呢種係世上最蠢既人

大家不用再在這兒跟大眾理論，你跟牠們說地球是平、林鄭是處女或者毛澤東現隱居俄羅斯，牠們都會興致勃勃地支持和讚美

真係憨鳩 圍警署既係藍絲再搵其他藍絲射煙花
其實警署入面果班先係黃絲

其實成隊警隊都係黃屍，特登落重手係想激發更多人上街反政府。

正常人係唔會理解到班智障嘅思維

正常人都會知，邊個最鍾意新年違法放煙花
班90/00後嘅後生仔，喺禁咗煙花嘅香港長大，邊諗到咁樣用煙花襲擊人

習維尼就係黃色 仲唔係黃屍

跟本唔使潔癖

所有縱火入村燒祠堂，暴力嘅都係藍屁派人嚟自編自導，目的是將和平示威者打造成暴徒

算啦
琴日問藍絲對警黑勾結有咩感覺
可以答我無感覺
仲要話16號放映會係後生仔去搞事
估唔到元朗人咁團結

咁以後都唔好叫ISIS做恐怖分子

果D係大陸5毛, 5毛死全家

你估班警察真係全部燥狂亂開槍？ 其實全部都係戲
佢地收晒美國錢搞亂香港

狗察同示威者 每日都係係條街到做抗爭比你地D 豬閪藍絲睇 等你地安份守紀。時候一到 逐隻屠殺 好似農場D家畜咁 就算你這代不受影響 你的子孫必定成為不被尊重的一群！ 任人宰割

垃圾藍絲

公價棍打300, 噴椒500, TG800, 開槍1000, 斷指3000, 好似係。

藍屍無得救，香港獨立後要驅逐返大陸

屌，藍絲你自己試下

哈哈個導演係咪李力持
啲藍絲個腦真係特別構造

黃絲自編自導自演，自製帶風暴引人罷工

要搵枝煙花都難啦

係呀 八號波都係黃絲搞出嚟

佢有無話下套戲應該係世界大戰

警察自編自導自演被咬斷手指

其實實不相瞞今日個風係黃絲召喚出黎，目的就係要令全港返唔到工，你班藍絲唔好中計唔好早走

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

刁大大都係黑衫人嘅一分子

智障人士我無補充

好彩我地藍絲都唔輸蝕
自導自演個斷指警
自導自演警察俾人打
等其他藍絲信到十足十 支持我地姐

正常有煙花都唔會用落自己友度啦戇鳩

望住呢個emoji我直頭懷疑緊條友假膠撚藍屍

呢d人點解可以仲未死?

牛屎佬係黃絲

佢哋只會為自己理解到嘅野搵理由
完全唔識跳出自己嘅思維

貿易戰都係黃絲自導自演
滿意未？

條藍絲咪就係放煙花嗰個囉

真係無撚腦

思覺失調好危險

藍色人形豬，不意外

直頭應該講
之所以大陸搞到咁撚樣
都係因為一開波維妮熊
都係一個表面紅衫身體黃色嘅叛國份子啦

愛黨愛到呢個地步
屎都會講好撚好食啦

on99
你買咁撚多筒煙花比我睇丫！！
一枝仙女棒你都買唔撚到啦 屌你老母！！

on9藍絲

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

警察被打都係藍絲自篇自導自演 目的人搏取市民同情心

鄉土真係on9無極限
721元朗襲擊都係黃絲自編自導自演

根據佢嘅logic，其實佢係假5毛藍絲；自己先係黃絲黑衣人，目的就係做料畀樓主開post，再打輿論戰抹黑藍絲

係得藍絲先諗得出，sorry lo,自己人我地殺唔落手。我知班狗，班白衫實做得出。唔好當所有人都同你地一樣冇人性啦

藍絲乜尻都嗡得出架啦，睇下fb個個咩香港花生友既page就知

不如佢地又試下自編自導去自殺啊

係呀屌你老母 全撚部都係呀 痴撚線

黃絲勾結神盾局添呀屌你老母

今日個深藍老母都係咁講，痴痴地

其實佢地真心要check下智商
咁蠢唔好學下作陰謀論啦

有冇機會fact check到

藍絲真係紅衛兵咁
痴線無極限

班藍屍真係唔死都無用

可以無視廢腦藍屍喇。

咁示威者都係警察扮

痴撚線 睇親佢地講野都嬲到仆街
點解講野可以唔撚用腦

藍絲無腦廢鳩：咩呀圍村人黃絲黎架，總之就係黃絲啦

係呀係呀，林鄭都係黃絲，搞亂香港呀

佢地日日都有新故事，唔好浪費時間係佢地到

香港有咩地方可以燒爆足，放煙花

唔好再擺d咁冇營養既野上黎